中環呀 放linch 啦

#13Nov #中環 #lunchtime
和你Lunch
日期 : 11月13日 ( 三 )
時間 : 12 : 00
地點 : 中環

Lunch

Tui

lin
重開啦

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

行街搵野食

Linch

推

好肚餓 大家食lunch

Lunih ar

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

手殘罰抄十次
Lunch lunch lunch lunch lunch lunch lunch lunch lunch lunch

你開花要對準狗宿先有用架，唔係嘅話條毛都救唔到

lin ch

sor 笑左, lin住

我都好想知,雖然好無聊呢件事,但好好笑

手指粗
咩鄉下都要放飯！我要食飯

草頭鄉英文

好好笑，但照推

又創造左個新英文

Linch

linch

放緊喇，港島返工撚出黎做野

Swatch group旗下Longines員工報料：

「一個會放假走出泥發夢嘅零售打工仔嘅心聲，當我發泄下點都好。

當tg射左糸鋪頭門口，吹哂入鋪頭，得到嘅回覆就糸同事唔準走，記得即刻開大個冷氣佢。
又或者收到通知可以收工嘅時候，週圍都封路無哂黨鐵巴士可以點？佢地會叫你糸附近搭的士。

試過某一個週末，落左閘都要再起返閘，話預計啲人一陣就散，點知過左一陣啲防暴狗就開始亂咁週圍屙尿，大家都走唔到。
就算俾你走，一出門口轉個彎就爆左粒tg，又糸食哂，但糸話未死得就姐糸無事。

其實由6月至今有好多好多次都糸只要早少少放同事走就可以避免到，但班高層唔會關心你，只會想鋪頭開多張單。
佢哋會話班後生仔暴徒唔識諗，成日搞事令到同事收工好麻煩。但從來無講過班狗同政府嘅所作所為糸！

門市9成半生意都糸靠大陸人，當旺角尖沙咀週圍都糸防暴狗水炮車舉哂旗嘅時候，試問有幾多個大陸人會糸條街到鳩嗚？
佢地話能夠糸咁亂嘅情況下都留守到最後，總公司好欣賞我地嘅同事，當我地有人糸條街到唔知點算嘅時候，高層們就坐糸屋企睇住cctvb話新聞無影到好亂嘅畫面。

我可以講出泥嘅料唔多，不過手足可以留意下，呢個招牌，永遠都糸最遲熄燈，糸零售店舖入邊糸最積極進取咁去做生意，為左做多一枱大陸客，不惜一切讓同事受到傷害！

Swatch group 旗下 Longines
有幾個大陸護旗手代言人
屯門 沙田 旺角 尖沙咀 銅鑼灣 機場 都有分店」
0
0

中環邊度有得食 linch

食咩linch好

無咩人返到工⋯

Linch now! See you soon!

想食lin-ch

連餐 Linch

根本都返唔到工
今日好多office都空嫁

大家喜歡linch 就linch 啦
夠鐘食linch啦

我都無返工呀 都可以中環食linch
有返都一齊食

放lihkg

東涌線一車車番到

罷咗工都要食linch架

又有新潮語

放linch 推呀 連豬

你想點Lin-ch，左邊定右邊

西裝手足，OL絲打，又係大家出動嘅時候啦！

你寫乜野ar

中環放lin 好安全

push

中環有人清路障

笑死 推 加油

唔洗緊張喎

一齊去中環食Linch呀

咁多人清rb既

放linch

中環人放假喇

有啲on9拆路障

Linch
連豬

有d老野清rb

食lunch好過啦哂氣力

Linch 推

我頂

又學多個生字

出黎食linch

照推

救命笑撚死推

香港四大中資:
中旅社 招商局 華潤 中國光大

中資銀行:

食linch啦

咁都有得笑

蘋果live頭先見好多藍絲仆街拆路障仲拍哂手
但一聽光復香港即縮

夠鐘食linch

屌你 係咪特登打錯字引人入黎博屌

懷疑係特登打錯引大家入黎推po笑鳩佢

返唔到工 係屋企食linch

101

office無文具呀
記得放lunch買埋

新潮語？

返撚到工咩

師兄個鍵盤咩事

唔小心開左不推文 補推

連登linch

搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩

Lin廚食咩好

要人！！！

以後就用 Linch 開 post 啦

食左lunch 未

去食pepper 呀喂
食 pepper lunch

好想同中環d OL 西裝友瘋狂食linch

辮到響夏牙青

中環人 落街！

merrill linch

Push

中環人 食linch

人呢???????????????

返唔到工

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

食

Linchlai

笑咗 放linch呀

我要食linch

放lin廚啦!!

now tw訪問左幾個西裝加同ol
無人割

其實要進攻

唔要 Well done！
我要七成熟！
左脾！唔該

d人進化到自動放 連登都唔洗號召

佔領交易廣場喎好似

係真既話都唔好講出黎

pish

好多狗車係郵政總局

和你撚

拉咗起碼三個，喺正exchange sq 前，CLS!!! 途人狂罵！！

點解仲有咁多人返工

夠鐘 linch 啦

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

/Task 3 係緊急任務
會瘋狂update

夠鐘放linch啦

屌 好耐冇試過笑到噴水

全民通緝呢名男子 頭先佢係中環拉住一名女手足搞到佢被捕 幫手刮佢出黎 屌你老母🤬🤬

⚠真•香港人頻道🇭🇰

Linchu go lunch = linch

julia

hi

咁都有笑點

屌閪啦

咁撚多正字特警既

真係有呢隻字

您是不是要查： Lunch

Linch
食你比義士斬甩粒lin